夢醒

要走自己的路 與自己作伴
回憶起當初的你 已作雨水沖去
我很不捨得 也不曉得該怎樣做
我不想你消失在我的世界
我不想離別 我不想離別啊

勃起